［17：30］機場走唔到，請廣傳

職員塞車冇陸路，機鐵話停咗，亦見唔到有車到，依家想走都唔知點走各位小心，be water

推

行路去東涌

地鐵app 話仲有機鐡？

啲職員唔畀行

我喺現場，已fc機鐵 15分鐘一班

好逼好多人，逼爆機鐵

咪理啲職員啦
佢有咩權唔比你哋行呀

我聽巴打都係咁講，不過我都係留多陣先，睇定啲

佢話15分鐘一班但係冇嚟過，要走就行出東涌

推，要走就行出東涌

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

係呀不過勇武唔係咁諗，各人有各人選擇

機鐵冇停

佢追冇停但係我見啲人卡咗好耐都散唔到，有在場人士都話冇嚟過

走！！

想走但大家都喺度，我地一走就佢地就死

有冇人走到？

有，但係行出東涌，其他真係唔知